果啲話人送頭既同我入黎

你地到底知唔知自己點解一直衰落去？
就係因為成日覺得自己會輸，覺得921打五毛，打藍絲係送頭，搏畀人拉。

唔係叫你主動宣戰，但唔撚係逃避，唔撚駛驚佢。
愈驚佢地，愈去避佢地，佢地只會愈黎愈大膽，更加可以為所欲為。不斷放風叫人避，叫人唔好出街，駛唔駛咁驚班精蟲上腦既廢老呀？

承認你地既懦弱啦，正正係因為你地懦弱，唔肯下決心同佢地死過，佢地今時今日先會咁撚寸。何妖點解仲可以每晚做直播，係因為佢唔覺得香港人有威脅。

921,老閪都帶碌野落街，雞毛掃又好，行山杖又好，或者係遮又好，隨時做好要開片既準備，因為班五毛只會無差別恐襲。佢地打既唔淨止係你，可能係你身邊既人。如果我鼓勵你保護身邊人都係鬼的話，你地鐘意啦

多謝你突然出post
我哋原則係不挑釁不主動出手
走啦你

請善用不推文功能

承認你嘅弱智啦，我條命就好值錢嘅，唔會淪落到去變咗群眾鬥群眾
佢有本事咪個個禮拜六call曬馬羅，幫中共燒下維穩費都幾好， 仲幫手助攻罷買添

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沙田街坊個邊小心啲,個邊重兵睇住隨時捉我地.注意安全

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好on9 啦 我撚有叫你主動同挑釁？

死p牌仔收嗲啦

善用起底功能
P牌仔嚟

個問題係佢哋有班狗幫佢哋, 你企係度冇做乜嘢都好, 佢哋衝過嚟打, 打完你啲狗出嚟再拉你, 如果你有好既招數拆解到呢樣嘢先叫人出嚟, 如果唔係你只會害死手足

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

唔伙專登避
伙唔主動去挑釁
如果真係住宅區沙田要出入
咪帶把摭囉
但唔使專登叫人入去沙田

等你做嘢

push